幫大家整理咗新鴻基地產旗下有咩商場

我冇嘢講

港島
柴灣新翠商場
銅鑼灣智選假日酒店商場
銅鑼灣wtc more 世貿中心
灣仔新鴻基中心

九龍
觀塘apm
柯士甸ICC Sky Dining 101
新蒲崗Mikiki
旺角MOKO新世紀廣場

新界
沙田新城市廣場
上水廣場
上水新都廣場
葵芳新都會廣場
將軍澳東港城
將軍澳天晉滙
荃灣荃錦中心
荃灣廣場
大埔超級城
大埔新達廣場
屯門V City
屯門卓爾廣場
屯門錦薈坊
元朗YOHO MALL 形點
元朗廣場

唔止咁少，其實仲有好多，新鴻基商場及集團旗下業務列表:

港島區:
新鴻基中心
世貿中心WTC
利港商場
香港商業中心商場
置富南區廣場
新翠商場
北角匯
海港商場
ifc mall

九龍區:
Mikiki
apm
SkyDining101
創紀之城
銀城廣場
MOKO新世紀廣場
曼坊
新太陽廣場
Deli²
新九龍廣場
V Walk (將於本月26日開幕)

新界區/大嶼山:
荃灣廣場
新城市廣場
新都會廣場
華景山莊商場
PARK CIRCLE
金禧商場
康樂園商場
金信閣商場
葵星商場
開心廣場
八號花園商場
壽臣山廣場
葵涌花園商場
薄扶林花園商場
銀線灣廣場
大埔超級城
新達廣場
上水廣場
新都廣場
V city
寶怡商場
荃錦中心
新領域廣場
荃灣中心商場
life@KCC
joy@KCC
新葵興廣場
東港城
PopWalk 天晉匯
OceanPopWalk海天晉匯
將軍澳中心
東港城
形點YOHO MALL
交通廣場
元朗廣場
HomeSquare
錦薈坊
翠怡商場
美景商場
卓爾廣場
加州花園商場
東環商場
珀麗灣臨海廣場

其中新鴻基旗下嘅業務包括一田百貨及一田超市、數碼通SmarTone、自由鳥、 龍運巴士、九巴、陽光巴士、皇巴、快易通Autotoll、大欖隧道、挪亞方舟、挪亞方舟度假酒店、帝都酒店、帝京酒店、帝苑酒店、帝景酒店、帝逸酒店、香港四季酒店、香港W酒店、四季匯、港景匯、香港麗思卡爾頓酒店、香港九龍東皇冠假日酒店、海匯酒店、香港九龍東智選假日酒店、星峰薈、Wilson Parking 威信停車場、康業物業代理、啟勝物業、帝豪會、天際100，以及未列出嘅過百間公司